加入發夢團 想問以家由元朗泥 邊個站落會好d

見到天后唔出得 邊到好d？

[member]會唔會好塞？ btw 謝解答[ /member]